打輿論戰同民情牌？

最近發夢諗返起反國教同雨革果陣
有班學生絕食抗爭
最後仲暈左入廠
果陣無論報紙網媒，以至thisav都聲援
雖然政府又唔係我地老母
肯定呢招對佢地係冇用

但如果目標對象係比外媒同中立派睇呢？
反國教果陣民心所向
人人都覺得班學生好慘
係政府逼到學生絕食
可以大打民情牌

而家遊行過後
無論係外媒定本地中立派都應該會關注多左
所以政府同cctvb係咁抹黑同打慘情牌

而勇武派同和理非亦都大團結左
兄弟爬山，各有各做
如果由和理非派重行舊路，唔知可唔可行呢

雖然重行舊路有啲on9
但打慘情牌比中立派市民睇應該可行

推

慘情牌可行, 可唔可以各大學校園接力絕食靜坐之類..？

慘情牌目標對象主要係比普羅大眾睇
大學都work，始終關注度大
而且入面自己人都多

外國傳媒一定要知道
因為外國人更明白佢地良心行為背後既意義
所以外國傳媒係重心

有墨爾本人關注香港情況，有冇當地人幫幫手覆下佢

墨爾本reddit有人想了解多d仲想知當地有冇支援行動，有冇人可以用reddit覆下佢，我地需要國際聲音。

以前反國教冇咁多外國傳媒關注
而家反而係全球焦點
今時唔同往日

唔work.林奠冇人性,佢唔會因為咁妥協。

但我覺得冇必要用自己命仔教飛。有眼見雨傘時都係咁,最後係失敗

有幾多人記得黃之鋒當年絕食左90幾個鐘？
可以打慘情，但唔好再搞絕食

唔洗指意條柒婆

係要比外媒同中立派睇
打慘情牌

始終當時國際社會唔係咁關注
但而家全球焦點咁

我對果陣thisav都擺左三個學生上黎好深刻
講真絕食真係好傷身
真係殺敵一千，自損八百
但對溫和派反而係可以接受

的確用黎打慘情牌係一流
巴打有冇其他建議

求其講
跪下地有同樣甚至更大impact
但付出少一百倍